00後返地盤 你問我答

起身冇嘢做好撚悶

幾錢

有咩好問

冇一千

可以問下我返咩工
可以問下我幾歲

唔想知

辛唔辛苦，點解入行

睇日子同睇咩盤 有時好辛苦有時好hea
純粹想搵錢 點知原來咁低人工

唉好想抱怨一下
有時覺得自己差到好似連住青山嘅都好過我
媽啊

有冇咁差啊

唉唉唉
樓主至少仲有野做
我好似人生冇乜目標咁

會唔會返工順便做運動嘅感覺

你有冇認真努力搵先

做邊行先

細工 中工定大工？做札鐵？

不嬲師傅先高

有無女朋友？係咪大學畢業？

會有小小
但地盤空氣好差所以唔exactly 係做運動

放工可模以唔好意搭地鐵巴士 真係好臭

0幾年出世?

我戴豬嘴嫁喎

泥水𡃁仔

冇
Quit左u

渣車 車唔晒咁多同事體諒下

嫖賭飲蕩吹中邊樣？

讀老建先啦

又真係唔得喎
Sorry lor

點溝女

咁搭咩

行行都有嫁啦

冇牌

價錢差好遠

唉

主要都係衣着方面出事
我因為着衫冇taste
日日俾屋企人鬧
我唔係講笑

呢樣野搞到我好自卑

00後

唔戴啦
條頸會好攰

冇樣中認真

冇女溝

樣問題啦 踢波果d都係著波衫
身形都好睇

打炮唔戴咁勇？

唔係衣著出事
係你冇自信出事

沖左身先走

打乜撚嘢炮 扑嘢咪扑嘢

係咪有錢收

打炮開坑做喉喎 關扑野咩事

1500個月好似

打炮啊屌你老母 咁撚鐘意扑野
幾錢日

屌你呢隻打炮以為你大陸仔
我唔洗打

努力做， 做到師傅， 過多10年你就係中流底柱

冇一千啊

戴啦屌你，我老豆做地盤唔戴做到肺癌死撚左呀

咁誇張。。
佢食唔食煙

幾字頭啊？ 我入行都850講緊好多年前，但唔係泥水

見上一代唔戴心入面暗笑

咁多塵 自殺咩

做泥水洗撚帶口罩

其實唔想做咁奈
我有其他嘢想做

有無興趣轉工 做維修

做咩唔讀書？

利申 00後

咁你都係做唔長架啦

800 900都有

轉行做電燈啦 中三到碩士都有得讀

都真係慢性自殺

係房口倒包英泥嗰下都要啦

有喎

唔食

冇心讀 其實本身已經知 但又有得讀咪試下
讀完year1果斷放棄

點入行 係咪要有熟人介紹

00後 一樣半工讀做緊維修

有時做錯左打完炮

泥水佬會幫手補

會唔會call g

大塵到仆街

咩系先

g就一定要call

唔講啦 垃圾u垃圾科

邊個位最hea

唔會

最撚烏糟就係啲泥水佬，成撚日係我面前柯尿

讀到就好讀埋落去 出左來做嘢先知有張沙紙係好好多

好多都好hea
個人覺得揸𨋢

幾錢一Q

人有三急 邊度搵廁所喎

想屌我？

其實大學都好多廢系

係英文理科系有用

個個都係咁講
是但啦唔quit都quit左

所以咪影尻你地相罰錢，做野又拿西！抵我成日唔收你地貨

我就屋企人介紹

讀番地盤果d hd囉

做緊咩盤？

白帽果d有貨櫃 唔洗做

有咩用

將軍澳區

有用過u d廢系喎

係咁㗎啦 幾舊水想點啊

點解quit

見好多都越做越肥

我好撚大食
重左好撚多

冇心讀
gpa有排追
索性quit

20有冇沙紙冇咩所謂 但一到30冇沙紙 老細就唔會揀你升 所以有得讀一定要讀埋落去

有咩想做?

幾重
幾高
靚唔靚仔

我想開餐廳由細到大都鐘意煮嘢食
我又想環遊世界周圍去
趁後生儲下錢

冇180
而家67未返之前62
好撚靚仔

咁咪30先再算

有幾特別

Show us your abs

得一舊

要點樣先可以有自信
講真自己知自己冇料又要呃人有料都幾難

無一千不如唔好做 我白紙都$1100日

邊度

咁高興
做邊範

啟德盤呀 大把水 你睇下有冇人帶到你入去做

讀u食過幾多條女?

跟頭跟尾 執下料 幫手買下飯 做阿四

安保？

0

節哀

識人做啟德盤，邊個盤？
講地盤位置就得，唔好自爆

咁爽 仲請唔請人

住邊個屋苑？
邊間中學畢業？
幾月幾號生日？

啟德好多個盤

早晨啊sir

樓主連打炮都唔撚識 9成9雜工

樓主真心咩都唔識就落地盤

Gay?

一路問緊佢地盤野無啦啦自己係度講扑野

唔一定架，如果幅間牆係清水，咁咪要自己「敏」返好
申利：釘板佬，合約寫有啲位係清水

起碼你知自己冇料 已經係一個好開始

做地盤最撚辛苦一定行樓梯
而家我做到21樓 又未起籠𨋢 日日行幾轉 仆街

帶麵包啦

試過啦 食到個人好冇鬥志

正常唔係有1000???
你比人呃?

點解唔自己講埋

都係

請問有幾正常

番工邊洗鬥志架
個人到左咪得囉

天面做野好多伏尋日先差啲飛撚左出棚

cant agree more
有籠咪一樣 屌那星等成粒鐘
上去咪局等 收工行樓梯算
70樓都係咁行

買蛋糕幾好食 貴少少果d蛋糕

同食飯差唔多價 沙利蛋糕好食

自己帶飯囉 行少轉

肉都冇件邊有力

巴打小心啊

應該就。。冇
師傅咪有
聽講燈喉新仔得650

點入行

有冇俾蛇頭食介紹費 人頭費？

收工再食放題

aggg 9upper

00後讀緊u
心諗你10 年後可能賺得多過我

幾歲？有冇女朋友？

熟人介紹啊

可能10年後我乜都冇呢
10年後我開個po你入返嚟update 下

冇啊啊啊啊啊

咁你唔做？

比人食你價咪唔正常囉

做地盤首先要聽呢兩首歌

邊間U

返幾收幾?一個禮拜返幾多日?

我問襯啲新仔，10個有9個都話有1000幾

小學已經聽過
有冇潛質

咁大唔大隻？有冇腹肌？

8-5
正常6日

你比人呃？

管工咪又係做到隻閪咁
算吧啦。得政府Ws 係好做

唔大隻 冇
我可以介紹比你

俾人食夾棍？

老什都過千

利申 判頭

用左幾奈先做到

我問你答

地盤邊個𡃁仔唔會俾人食

你d老雜做咩先
同請左幾多個老雜呀
掃地呀姐又係老雜，打炮又係老雜
價錢可以差好遠
利申 判頭

做泥水邊飯?

過來人分享少少經驗比你
我一開始入地盤都係做泥水
但其實做泥水真係好厭性
有啲位又黑又濕
又有屎尿
又大英泥塵
所以最好識多啲人同判頭轉型
我當初就一路做泥水白紙一唔識人
半年左右轉左去左判頭打理仔咁
一路做上去
依家做到PM位
所以最緊要真係識人
嘗試下接觸唔同既工種行頭或性質
就算轉去大判做科文都比做泥水仔有前途
加油啦

好 就咁話

半年就轉到咁叻仔
點識人 日日做做做

搵幾錢一個月
我02讀緊U有諗過quit U做職安真漢子

結構雜項代工 做下搞清潔工作 有手有腳就做得

讀好左書先
返地盤有心唔怕遲

5年到

睇你心態同有冇勇氣
你覺得自己有冇心讀 讀完有冇用
諗下之後條路點行
我覺得自己條路有冇degree都不大分別 所以我quit你自己諗啦 都算係人生嘅大決定嚟

認真做裝修好過
又冇地盤咁辛苦

無

札鐵釘板定咩？

應該係你比人呃
650應該重低過門口轉燈啲呀姐

AI

一黎係機遇啦
二黎平時同d打理呀科文呀吹下水，最緊要唔好怕開口
睇吓傾唔傾得埋

咁其實你比個價都幾好
代工油水高

真係仲有$650日燈喉仔的
佢地覺得係教你一門手藝所以唔洗比咁高人工
但最緊要既係
真係有人$650日都肯去做
所以d價錢先咁低賤

希望你純粹想體驗下地盤 長遠咁既老鬼心態做落去聽仆街啦

正，地台批燙？牆身批燙？砌瓦？

蕩同吹其實係乜野黎
由細聽到大都諗唔明

聽人講去嫖去賭都知佢做乜
但從未聽講過我去盪去吹

我都90後尾地盤

樓主本身讀邊間u？

想講你咪講

想比地盤仔屌屎眼
可以點做

屌你老味
成撚日霸撚晒條走廊做野
我屌你老味

做咩quit呀 一邊讀一邊得閒做幾日好過啦

地盤做唔長 有U都唔讀 on9仔

pm定打理？
幾判先
四五沙雜項打理同業主pm差天共地

關你撚事屌你老母

問你幾年 你就答00後 上面又叫人問你幾歲
你真係戇鳩唔係扮㗎喎

咩職位

樓豬惡撚到
郁啲就屌人老母

佢冇禮貌先 我做咩要咁客氣
搞笑

專工專責喎師傅
你咁樣入到去只可以收雜工錢
仲未計可能畀人收人頭費

考番個工藝測試啦
中工極簡單

你自己一日開咁多個post都冇人想知

得一日休息夠唔夠時間叫雞呀

搞你老母笑咩戇鳩仔 返地盤都好意思玩你問我答 叫人問你幾多歲你就答自己00後 垃圾

利申 專寵地盤工 樓豬呢啲垃圾就死撚開啦

白紙1200

白紙1200做咩

白紙1400
識人就得

遊蕩（唔知點解咁都算）
食煙/雪茄/大麻

正苦盤？

有冇俾人拖糧?

返地盤唔開得你問我答㗎仲話尊重
唔想自爆得唔得啊 老奉答你？唔係00就01唔係01就02㗎啦 差幾年你理解上有咩大分別 你嚟問嘢定起底

有拖一個月
好普遍

泥水釘板灌漿 不過冇做了

門口洗車轆個d

笑撚死 係有人想知就唔會自己成個傻鳩咁叫人問你嘢啦叫人問你幾多歲 反而係叫人估同理解埋 你真係弱撚智 睇下自己死樣啦起底你有金執咩

650$燈喉仔都係比人呃，白紙有手有腳而家點都有750-800

樓主屌得岩喎
讀u唔係讀專科不如做地盤, 學門手藝仲好搵

唔明你引戰做乜尻懶係野話人 on9

姐係咁，咁你姐係做安全定做QS?

睇你啲口吻，做金門？

好想有人關注你？no，你只不過係一篤屎

地盤之猛鳩

全中

我做水喉𡃁仔 啱啱先到一千

利申90後尾

而家好多地盤都可以沖完涼先走

Client

金記都做過 不過唔係qs同安全

咁你影乜人罰錢關你春事咩
做client 仲衰 得把口

好過你搞嘢唔夠5分鐘

點唔關 我影完send比大判出memo，咁關唔關？

你話係咪係囉，地盤就好現實，係度講到幾把炮都無用。到收貨個陣咪又係現皆級制

唔洗特登開多個ac入嚟嘅

在於佢地嚟講 其實都係出緊公司糧
唔收貨咪幫你執多日 其實好閒
唔會存啲咩你階級特別高咁樣

你只係特個權力控制收唔收
而份人工就...
拎曬去換左啲權力返嚟

得

你鳩up就唔洗本 但你碌鳩冇用就頭痕啦

執到點個standard邊個定啊？

判頭定？

你肯定可以跟足spec做？

放幾多判頭又可以話事？

如果係收貨個班層面話事，又點樣唔存在皆級觀念？

我夠知唔收貨係繼續執，出工唔洗$？

到底你知唔知個遊戲玩法？

首先你係喺個師仔嘅post度講
咁就梗係應用喺佢嘅立場度講架啦
講乜野project management 野

再且我都係十年先入一次地盤
而且唔洗我睇project
唔識都好正常

大學暑期工做扎鐵

地盤多唔多後生，係咪大部分人都食煙，你自己食唔食